我朋友因為WhatsApp打英文 畀條女飛左

話溝通唔到 橙呀

點解用英文呢，你個朋友唔識就條女俾人飛好正常

唔識中文